[出精] 帝巴洗立場fb post

正
最好日日出精
等多啲人知發生咩事

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法